Библиотека компонентов для ОРС ЖКХ

## Установка

```sh
npm install
```

## После внесения изменений:
```sh
1. При необходимости - в src/components/all/index.ts добавить экспорт нового компонента
2. Версионность в package.json:
- при добавлении нового компонента - увеличиваем версию на +0.1
- при правке уже имеющихся компонент увеличиваем версию на +0.0.1
3. Сбилдить и опубликовать новую версию:

npm run build

npm publish
```
